\section{Per chi vuole ripetizioni}
\begin{enumerate} [resume]
    \item \textbf{Hai mai ricevuto ripetizioni?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{SI} (in tal caso, si chiederanno anche le seguenti domande)
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Da quali persone? (Scelta multipla)}
        \begin{itemize}
            \item \textit{Studente delle superiori}
            \item \textit{Studente universitario}
            \item \textit{Professore}
            \item \textit{Altro (indica quali)}
        \end{itemize}
        \item \textbf{Da quanto tempo?}
        \begin{itemize}
            \item \textit{< 6 mesi}
            \item \textit{6 mesi - 1 anno}
            \item \textit{1 anno - 2 anni}
            \item \textit{> 2 anni}
        \end{itemize}
    \end{enumerate}
    \item \textit{NO}
    \end{itemize}
        
        La ragione è analoga a quella delle sottodomande presenti alla domanda \ref{RIP} del paragrafo precedente.
    
    \item \textbf{Come sei entrato in contatto con gli "insegnanti"? (Scelta multipla)}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Piattaforme (App, Siti, etc..)}
        \item \textit{Annunci}
        \item \textit{Passaparola}
        \item \textit{Altro (indicare come)}
        \end{itemize}
        
        La ragione è analoga a quella della domanda \ref{ContattoConStudenti} del paragrafo precedente.
    
    \item \textbf{Come preferiresti pagare? (Scelta multipla)}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Contanti}
        \item \textit{Online (PayPal, Carta prepagata, etc...)}
        \item \textit{Altro (indicare come)}
    \end{itemize}
    
    La ragione è analoga a quella della domanda \ref{ModPagare} del paragrafo precedente.
    
    \item \textbf{Dove le fai di solito? (Scelta multipla)}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Casa tua}
        \item \textit{Casa dell'"insegnante"}
        \item \textit{Luoghi di studio (scuole, università, aule studio, biblioteche, etc...)}
        \item \textit{Online}
        \item \textit{Altro (indicare dove)}
    \end{itemize}
    La ragione è analoga a quella della domanda \ref{LuogoRip} del paragrafo precedente.
    
    \item \textbf{Preferisci fare ripetizioni singole o di gruppo? (Scelta multipla)}\label{GruppoRipeStudenti}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Singole}
        \item \textit{Gruppo}
    \end{itemize}
    La ragione è analoga a quella della domanda \ref{GruppoRip} del paragrafo precedente.
    
    \item \textbf{Su quali parametri ti basi per la scelta dell'insegnante? (Inserire un valore tra 1 - non importante - e 4 - molto importante -)}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Prezzo}
        \item \textit{Disponibilità}
        \item \textit{Luogo}
        \item \textit{Esperienze}
        \item \textit{Tipo di sessione}
        \item \textit{Età}
    \end{itemize}
    
    Questi valori ci permettono di stabilire i fattori principali che influenzano la scelta dell'insegnante. Le opzioni maggiormente selezionate potrebbero essere utilizzate come filtri di ricerca per trovare l'insegnante.
    
    \item \textbf{Usi già altre piattaforme per cercare “insegnanti”?}
    \begin{itemize}
        \item \textit{SI} (in tal caso, si chiederanno anche le seguenti domande)
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{Quanto ti trovi bene con le piattaforme che utilizzi? (Inserire un valore tra 1 - molto poco - e 4 - entusiasta -)}
            \item \textbf{Quali sono i loro pregi? (Non obbligatoria)}
            \begin{itemize}
                \item \textit{(Da inserire manualmente)}
            \end{itemize}
            \item \textbf{Quali sono i loro difetti? (Non obbligatoria)}
            \begin{itemize}
                \item \textit{(Da inserire manualmente)}
            \end{itemize}
        \end{enumerate}
        \item \textit{NO}
    \end{itemize}
    La ragione è analoga a quella della domanda \ref{Piattaforme} del paragrafo precedente.

\end{enumerate}